其實係咪要將今晚嘅事黎多次眾籌登報俾全世界人知

唔可以剩係得香港人圍內知道

支持

Push

要煲大佢，今晚全部都係民意戰彈藥

推

要

推無忘五大訴求
好撚過份 黑色旅游警示不遠了

push

直接send email啦屌你

加曬今晚嘅事去加強五大訴求嘅正確性

支持
願科水

想課金

721

係

推
煲大佢
推入藍絲屋
推上國際

香港已經唔容許普通市民存在

煲大佢啱啱好到美國國會九月再開

如果係諗住攬炒，根本就應該keep住登報，一至兩星期一次，唔一定要頭版，志在keep住將港共惡行告知全世界，唔好令前線義士白白食蛋，相信大把和理非肯課金。

要將黑警啲仆街野傳開去，我地上得連登多就知姐，但係外國人上唔到，可能仲係覺得黑警好專業

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

煲大佢，但唔好搵眾志設計

煲大佢

同意攬炒

有冇人可以整合今日黑警暴行

支持 !!!!!

721！！！

全世界知都無人理啦

美國都要知

就咁睇已經有：
爆眼謀殺示威者
扮示威者加強動亂
室內放毒氣
包庇黑社會

眾籌登報不如籌旗上歐洲人權法院、甚至上海牙、或者要英國負責，表示聲明失效啦
而家嘅情況喺政治上、道德上，根本都同普世價值背道而馳
大家俾啲決心得唔得
見倒今日啲前線手足咁 可以忍心唔喺憲法上嘅層面升級咩

多圖！

我唔撚你咩原因
總之我大把要捐撚哂佢
係咁

認同
唔好再係同温層圍爐打飛機